蘋果出特刊咁大件事冇人講？！

《廣告信念──2020撐蘋果撐香港廣告結集》今起公開發售

大數據時代誰還會付費睇廣告？

香港人會。
2020年8月10日警方搜查報館並拘捕壹傳媒創辦人黎智英，《蘋果日報》迎來久違的廣告浪潮，4個多月刊登廣告超過1,000版，聯署合資、連儂牆留言及刊登分類廣告客戶估計上萬人。

無論是肉麻告白5201314的香港人，費盡心思設計聯署昭示公義的舊生們，抑或一起建立黃色經濟共榮圈的大小商戶各區街坊，紛紛以圖像、藏頭詩、暗號等不同創意呈現對自由社會的追求與信念，透過紙張和油墨向同路人廣而告之，「我哋真係好__鍾意香港」。

舊時在報紙賣廣告很奢侈，一版廣告價錢不菲；如今紅線處處在《蘋果》賣廣告更奢侈，每個廣告都價值不凡。我們挑選近500個廣告出版《廣告信念──2020撐蘋果撐香港廣告結集》，自由身記者鄭美姿訪問數十位「廣告客戶」，看看背後每一個香港人的面貌，作為2020年崩壞香港的另一面紀錄。

特刊以壹傳媒上市編號訂價，每本282元。周一（18日）起各大書報攤及便利店有售。

大家仲記唔記得上年全城搶蘋果撐蘋果?

仲記得有好多手足凌晨三，四點已經排緊報紙檔
為既就係第一時間買到新鮮滾熱辣既蘋果日報 當時真係個個買到都上連登報喜

接住落黎就係好多好多大大小小商戶街坊齊齊落廣告比蘋果

「我哋真係好__鍾意香港」。

依家蘋果日報為左多謝咁多位既支持 出左本特刊
同埋我地深愛既肥佬黎又再一次比香共拘捕 而今次幾時出得番黎 更加係未知之數

所以大家快啲去買番本啦 比番上年搶頭條既火我

你講唔得嘅

呢本真係一個大時代嘅產物
錯過咗就冇

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

邊度有？見到實會買

每本282元。周一（18日）起各大書報攤及便利店有售

快啲同我落去買

小黃人先會買 282

同我一人一本 掃哂佢
話比肥佬黎知 我地仲係度支持佢
TILL THE END

282,貴左D

好

有冇邊間報檔係黃

對於一間一直支持言論自由，遭受強權打壓既，企係雞蛋個邊既傳媒
呢282蚊其實一啲都唔貴

當然 對於某些人 282蚊可能係一星期既飯錢
咁就請其他有能力既同行出多少少力 買番本支持蘋果日報

推

不如賣$831 啦
小黃人最鍾意呢個

幫推

[/quote]

幫推

THANKS

蘋果又出埋啲乜鳩相集行出嚟呃錢

831 我都買

以前有既野 遲早 會無晒

咪覆隻五毛狗啦

今日見報紙檔都有

置左頂啦
btw thanks幫推

推！唔買遲下無得你買!已入手

Push

要買本留比個孫

家傳之寶 走難都要帶住

買買買

灣仔 大王西街 極黃
修頓>five guys>皇后大道東路口轉左
就係行人路旁邊 勁易搵

樓主pin呢個

求pin #47

冇問題 pinned

個廣字係簡體字

晌連登例牌要講句人血饅頭

282係食番壹傳媒嘅股票冧碼，所以大家量力而為喇！

你係咪小藍人

係，一早封咗
BC

留名

支持壹傳媒

Push
Buy tmr

依本書絕對係歴史嘅見證
我就買咗啦
大家買一本番屋企留念啦

已買揮手區

帶出去會比人當分裂國家

support

知你係小紅人 亂扣帽子

仲有呢本都好特別

《香港百年超級豪宅揭秘》
經已出版 各大報攤及便利店有售

可按此網上訂購

----------------------------

守住新聞自由
和你撐壹週刊計劃
每月港幣$300起

又衝出嚟畀機會我貼你圖

會員編號：#1149
會員註冊日期：2016/11/25
入 LIST 原因：對同路人幸災樂禍，近日又表態支持「中國香港法律」，有人犯國安法作為良好公民理應舉報。

上述資料更新日期：2020/12/25
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

呢本我都買左

幾靚喎

入到嚟直接碌到見到呢篇文就正皮上一頁

買吖！

push

新年如果收到壽桃牌，應唔應該斷絕關係？

二樓書局可能有8折
利申：報攤買咗

洪聖古廟對面

尖咀加連威大廈外面一間報攤都係黃，賣報紙阿姐好有禮貌。

幾時道歉

lauming pish

推 聽日買

你去赤柱叫佢道歉囉

你加油

出個咁嘅標題係咪弱智
再正經嘅內容一樣會變垃圾Post

THANKS 幫推

檔主仲勁親切！會送靚靚貼紙！

唔係幾好意思拎
拎咗一張

咁少
下次攞多啲！

推呀 要買啦 唔買唔知仲有無機會

實體黃店guide，唔驚上唔到網

買廣告

訓前一推

推下先

Pppp

會買 推

幾正
之前見到有心機既黃廣告都會儲圖
而家集結成書幾好
因為街頭抗爭停左 黃廣告變成左爭抗創意既輸出位 值得紀錄
Btw本野睇落又大大本？

買

拿，中環gap附近果間報紙檔打死都唔好去啊屌
上次報狗拉9 oliver